[如果] 係恐襲的話, 按慣例唔會只得一單

短時間內必有第二單 (好似係)

冇咩事唔好出街

雖然唔知你咁講會唔會有事

btw等睇樓主上新聞

走阿！

2月14